各位抗爭朋友 幫忙轉發給朋友看

香港不是孤獨 還有民主台灣人陪伴
以位老人家經歷過我地經歷過我地做事情
以及提醒我地勿忘初心 死都唔割
民主自由係一班抗爭者爭番來
唔係人地比 就算人地做野唔啱 都唔可以內訌
各位手足都用唔同方法 都係一個目標
爭取我地目標
各位抗爭者 我們不是孤獨

堅持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因